蚊來了!蚊來了

有冇巴打用過上面呢幾部? 邊部真係有用?

吸蚊燈無乜用 只有無人果時先可以滅到蚊 人同燈係同一個地方d蚊唔會理燈

我都中過伏
放盞燈係到依舊被咬到仆街
第二朝check盞燈入面乜春都無

出街先開 返屋企睇下有冇收獲

蚊來了 蚊來了 好心有好報

滅蚊燈利用夜行性同趨光性將d蚊吸引落去支燈到
之後吸左隻蚊埋黎 隻蚊發覺有野食 咬鳩你